## Praktijkopdrachten Datacom Periode 3

### Per week 
Opdrachten, die op lcatie uitgevoerd kunnen worden

- Stappen

1. Maak een netwerktekening in PT
2. Maak een adresseringsschema
3. Voer de commando's gegroepeerd per apparaat in een plat tekstbestand (nano, vim, notepad)

